不要走，私煙BB玩留區

卜乖

屌2020

2020

挽留

有個人話最近有一批好平嘅私煙

睇嚟要用陰司紙買